最後走既勇武手足要拎走晒買票機頂既錢

唔好益大陸乞衣呀！

係呀，拎走左第二日（一日內）可以拎去客服退票，唔好浪費可以捐左佢/比有需要的人!

push

拎去買裝買糧都好！

以香港人質素根本冇人肯攞

下次拎返出黎買野餐用品，唔好助長藍絲/乞衣拎錢！
相信手足

今晚唔拎走，聽朝俾大陸閪自由行執撚晒，益鳩人唔抵呀！

唔好益對家

推推推推推推推推推推

好難確定自己係最後

推

唔好留返d錢益人
捐返俾自己友/留返黎買物資

岩呀屌 岩岩見到有遊客拎左散紙買

光復香港！時代革命！
______________________
我要真普選
監控燈柱 社會評級制
幾條人命 黑警橫行無忌

飛攞剩十張八張，錢留番大餅

為左方便你地拎 我地由櫃頂變哂去紙袋！

勇武都一定係留到最後架啦
相信自己，拎走晒先
相信大家

你好難知邊個係最後

小小錢就算啦

拿黎買物資下次用

真係好難知自己無唔係最後
萬一睇少左眼
真係最後果個沒散紙買點算

果度d錢夠買好多傘，頭盔，口罩
最緊要係唔好益大陸乞衣，唔抵

買定一疊20張過海尖沙咀車票

如果有全套裝備既人拎走晒d錢，我會選擇相信係勇武手足，留到最後先走，相信一定唔會落格。

推 野餐基金

我無野講

地鐵職員轉個頭就會收曬，一定唔會留到聽朝

都好過益大陸閪/藍絲

拎散紙嘅遊客一定會落地獄
地獄度被斬斷手手腳腳

一定要拎，如果覺得有愧可以全部拎去買物資，少少當自己車馬費

換錢，最後嘅勇武手足自己袋啦
對你哋嘅嘉獎/補償

事實就係啲大陸人之前已經成日笑笑口一人拎幾支水

只要係香港人拎野
捐俾立場或者其他機構都好過益左班蝗
最多捐完影返張單 冇人會怪你哋

搵人拎左佢 收起佢 買物資 買車飛比d中學生

上環站擺機頂嘅錢較早前轉咗擺膠袋到，都有3/4個膠袋，一係喺機頂，一係喺地吓，因為驚機頂跌銀落嚟會整親。
另外亦有啲飛擺咗喺郵筒上面，面值應該都係15.5。

最後，Be water my friend.

真係

其實可以一早買定各各尾站既票？
其實價錢唔差得遠又無人知邊個站？

推 真係唔好留 大家嘅心意 唔好益外人

無論係咪最後走嗰個 有需要就攞多少少 咪撚益啲蝗

一日day end咁計定係24小時咁計

推
如果怕自己唔係最後，最多淨返10張飛俾未走嘅兄弟，其餘拎走唔好益人。
遲走嘅人放心用，唔好怕醜

支持

Pish

點會知自己係咪最後

益左垃圾港鐵

推，前線嘅唔好等到最後先拎走
永遠唔知自己係咪最後嘅話就望吓後面，見到無其他手足跟尾就拎晒先，留低四張飛衰極有限數

唔好益大陸閪拎走啲錢

記住呀！！

只要張飛夠錢比車程就得
唔理入閘出閘地點

不過萬用飛成三十雞太貴
所以叫大家出$15.5飛 夠地鐵範圍出
唔包西鐵火車東涌

拎紙幣！！！唔好怕羞

買飛

pish

邊個知邊個係最後？萬一最後嗰個出現，係咪要屌樓主多撚事？

Pish ah

同意！

你依家想屌鳩我呀？

我問你，P牌仔，你依家係咪想屌鳩我？

咪撚再擺散紙呀！買多幾張車飛呀！

Push

啱！！

直接買貴飛，d飛只可以當日用

推推推推 好撚緊要

單程票第二日唔知用唔用到

一攞哂俾人批鬥

推推推

唔好益狗鐵

有無港鐵職員巴打可以落站前當失物處理左佢先？然後再出post叫人認領？

佢地望到先算

唔好益人
損己又利敵

攞走捐左佢都好

我聽朝一早頭班車時間起身去金鐘至上環收睇下會唔會有

分唔倒最後架喇
錢一人拎啲走，拎晒都唔怕
飛就有佢放到尾要就拎，用淨就算

推！

我今晚都見到好多錢係個盒到，搵人拎咗keep住先啦，唔該

認真 每人拎少少 翻去買嘢食買水飲
唔撚好益班蝗同狗